%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Certificações Profissionais}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Instituto Federal do Sudeste de Minas} % Organization/group
    {Nível Tecnológico em Programador de Computadores} % Affiliation/role
    {Barbacena, MG - Brasil} % Location
    {2017} % Date(s)
    {
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
  {Udemy} % Organization/group
  {Essentials in JavaScript ES6 - A Fun and Clear Introduction} % Affiliation/role
  {online} % Location
  {Jan. 2020} % Date(s)
  {
    \tiny{\href{https://www.udemy.com/certificate/UC-2B94QMS6/}{Vizualizar credencial} }
  }

%---------------------------------------------------------
\cventry
  {Udemy} % Organization/group
  {MongoDB - The Complete Developer's Guide} % Affiliation/role
  {online} % Location
  {Dez. 2019} % Date(s)
  {
    \tiny{\href{https://www.udemy.com/certificate/UC-XFQM1F4D/}{Vizualizar credencial} }
  }

%---------------------------------------------------------
\cventry
  {Udemy} % Organization/group
  {CSS - The Complete Guide (incl. Flexbox, Grid \& Sass)} % Affiliation/role
  {online} % Location
  {Nov. 2019} % Date(s)
  {
    \tiny{\href{https://www.udemy.com/certificate/UC-WY6TJR06/}{Vizualizar credencial} }
  }

%---------------------------------------------------------
\cventry
  {Udemy} % Organization/group
  {GraphQL: Criando APIs Profissionais e Flexíveis} % Affiliation/role
  {online} % Location
  {Ago. 2019} % Date(s)
  {
    \tiny{\href{https://www.udemy.com/certificate/UC-RMBZB2QE/}{Vizualizar credencial} }
  }

%---------------------------------------------------------
\cventry
  {Udemy} % Organization/group
  {Curso Vue JS 2 - O Guia Completo (incl. Vue Router \& Vuex)} % Affiliation/role
  {online} % Location
  {Jul. 2019} % Date(s)
  {
    \tiny{\href{https://www.udemy.com/certificate/UC-SBULP719/}{Vizualizar credencial} }
  }

%---------------------------------------------------------
\cventry
  {Udemy} % Organization/group
  {Desenvolvendo REST / RESTful APIs com Ruby on Rails} % Affiliation/role
  {online} % Location
  {Ago. 2018} % Date(s)
  {
    \tiny{\href{https://www.udemy.com/certificate/UC-O80U0ZJB/}{Vizualizar credencial} }
  }

%---------------------------------------------------------
\cventry
  {Udemy} % Organization/group
  {Do Zero à Nuvem: API Restful com NodeJS, Restify e MongoDB} % Affiliation/role
  {online} % Location
  {Jul. 2018} % Date(s)
  {
    \tiny{\href{https://www.udemy.com/certificate/UC-LT77OJUF/}{Vizualizar credencial} }
  }

%---------------------------------------------------------
\cventry
  {Udemy} % Organization/group
  {React Native - The Practical Guide} % Affiliation/role
  {online} % Location
  {Jun. 2018} % Date(s)
  {
    \tiny{\href{https://www.udemy.com/certificate/UC-E6A1Z20L/}{Vizualizar credencial} }
  }

%---------------------------------------------------------
\end{cventries}
